你口口聲聲話我最重要

為你付出左咁多時間金錢同心機，
最後你仍然係嫌唔夠。

我已經滿足唔到你，
點解仲要一諗起你就喊。

我攰啦。

攰就走啦

辛苦你啦，做得好好

有無諗過你付出咁多先會令佢無咁珍惜你
人係咁犯賤

心機呀

當前世欠左佢
今世係還返比佢
還清好走
下世唔好再見到佢

move on絲打。